[LONDON IS FUCKING BLUE !!!!!] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

倫敦一哥

佐仔一出黎 成隊波唔同晒
林伯真係夠疆35分鐘換人
勁撚到。。

好撚負碌🤣🤣🤣🤣

痴線 三個post

用邊個post

屌撚星 洗唔洗咁多 倫敦一哥 po

事實證明而家嘅後防中堅係打唔到三中堅

安仔去到尾段第二球一支箭咁走 跑贏對面 2001年出世既saka 反安出黎講下野未

沒有左 怎敢踢football

幾時先出得返

屌你3後衛玩前場壓逼
條友真係唔識架喎
畀人猜到散撚晒

全部死撚咗喇
迷安先係正途

lamptey得164
好細粒

因為太早失波，阿狗又諗住一球就縮

sancho睇完呢場係咪好想嚟

我愛你 韋利安

撚狗又愛又恨
一早433咪冇事

有3分原諒佢了

佐真係好好彩

反安去咗邊

已經好過艾馬神

意外發現新幼齒

負碌到仆街

可唔可以趁佢未定型train佢打左閘

tmr emerson azp 已經證實左係車路士既瘀血

lamptey需要一對增高鞋

三頭地鼠原來配錯頭 配撚仔先岩
撚仔今場舉撚到手都斷 都冇人理佢
後面安都走埋過對面

愛馬狗應該唔會再見到佢

post名好無品。。。
可以唔用粗口

藍絲夠出去打人啦
又唔見你出去幫手還拖？

新仔幾好 林伯罪人唔好再鳩出343
好彩加球証幫手先有分

關你撚事咩

艾馬神真係好撚廢 淨係識得back pass 又唔傳去前面 自己又唔走位 對進攻毫無貢獻 第一球失波又係佢走甩人 比人頂入 完全係負分

半季成績表已出
排名睇係OK
不過失太多無謂分
都係要試下買人架喇

球球都係拖幾秒跟住回傳, 睇佢咁耐究竟有冇一下係向前傳

仲試？直頭一定要買喇
唔係其他隊鬥柒車一早無頭四

有冇人覺得好彩作客
主場一定柒到完場

想睇多啲4231

lamptey

佐狗果球其實唔易射話就話執雞，但係反應要好快
好多時都漏咗

19歲。。 重有得高掛

[iq0>150] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

用呢個？

懷念古圖

Kante 終於唔係全隊最矮

Pepe 變左袋底泥
仲水撚過奶達 達最少都風光過

破左vvd處

其實19已經唔會再點高
不過嚴重懷疑條友報大數

Jorginho: "[Beating Arsenal] was very important for us. It's quite hard to win away, especially when it's a derby, and the feeling is crazy. But now we need to change our mindset and win at home as well because we are losing too many points."

"I tried to push my mates [when I came on]. We were a bit soft at the beginning and I tried to change [that] because we needed to change our mindset. We were not fighting enough. I don't know why. Sometimes it can happen."

"Sometimes you go on the pitch and you are not right and, when you want to change because you realise you are not fighting enough, it's hard. Today we could change that but sometimes we can't so maybe we need to prepare ourselves better."

"I think what's important is that all the players talk and help. Today I came on from the bench and could help my mates. The most important thing is the result because we worked a lot and I think honestly we deserved it."

"You know you have to fight. Sometimes you go on the pitch and play a bit soft at home, I think is what we have to change. Sometimes we play against teams that don't want to play, just defend and make counter-attacks, and it's harder to find space."

"We need to work hard to break that. I think you should push and break the lines, run more behind the lines. Sometimes we don't do that, we want to play just ball into feet, and maybe we could change that. Again, it's mentality." (Goal)

好難想像佐當時如果去咗跟哥狗會有幾癲

有冇人支持撚狗如果簽唔到plan a就學高普簽唔到vvd果陣咁？
寧願唔簽人等夏季再簽

164都要報大係咩世界

好似對車狗黎講主場贏唔易得過作客贏

去咗鏝其他隊真係唔洗打

唔講咁多！
沵

為羅拔臣尋求後備 利物浦關注維迪斯新星

我地有優先購買權個喎

通常年紀報細,佢就報大

係咪我哋d人

第4

其實佢上年好多波都傳得靚
不過前面係達西瓜栢度
如果前面係阿古路史達寧馬列斯

nice title

衛星球會唔係買任何一個人都要通知車仔咩?
車仔唔match bid先輪到其他球會傾

之前睇過yt有條片係話想像佐仔啲傳波係入到

No la
唔簽跌落中遊
到時夏天冇人肯黎

車狗作客成績第2 僅次利物浦

所以永遠簽d二三線planb

點拖都唔會有plan a
死心啦

今季班青訓捱到前4就最好
夏天先plan a

但以撚伯功力，讓咗個主場出黎咁踢
未必捱到

林伯特：多蒙特在禁錮辛祖

魯迪加：多蒙特在摧毀辛祖的未來

英媒：車路士欲挖多蒙特新人王替夏薩特

《太陽報》：多蒙特配不上辛祖

阿巴咸：辛祖已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了

英權威學者：辛祖的袓先是倫敦人

法比加斯：辛祖之前已向我透露想加盟車路士

簡迪：辛祖是車路士最後一塊拼圖

蒙特：辛祖告訴我他在睡覺時也穿著車路士的球衣

蒙特警告多蒙特：你們還有半年時間尋找辛祖的替補

韋利安說辛祖的心一早已在車路士，促多蒙特放人

阿巴咸表示辛祖更嚮往在倫敦生活

佐真奴：我已急不及待與辛祖合作

高華錫：辛祖的夢想是代表車路士出賽

韋利安：辛祖只想加盟車路士踢球

基柏艾列沙巴拿加：辛祖向我說他找不到理由向車路士說不!!!!!!!!!!!

艾斯派古達：多蒙特強行留住辛祖是殘忍的

魯迪加警告多蒙特：辛祖是屬於車路士的

高華錫認為辛祖無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

普列錫坦言, 不怕辛祖來到後位置受動搖

聽晚作客白禮頓靜係讓平半就知奶屎

最尾個句真係忍唔到笑

辛祖真係喺倫敦出世

蒙特警告多蒙特

曼狗呢排著哂火
阿狗主場分分鐘俾人炒

我覺得收返Moses 就夠！

當全世界睇好果陣就

夠鐘轉做黑白相

無傳奇雷斯

有安

馬基呢，毒毒同祖兒唔會重疊咩

祖兒咩位都得

已卒

Team of decade

好快有牙咸份
半季都15球

放題打後衛都入咁多
近年得牙朗一個後衛入到波

維迪斯唔係車仔衛星球會
只係維迪斯老細同油王fd底
所以先係咁借人比佢
搞到比人笑係車仔衛星球會

仲有6個鐘就一字排開

Zaha Boga Benwhite

舊年美國狗快手到仆街

Welcome Sancho!!!

但係主場費鳩嘛

下個decade top goal scorer

辛祖黎未

大家估吓白禮頓邊位球員會先射入new decade第一球

前鋒伊雲

其實祖兒10/11果季踢得好 11/12已經傷到無得踢都入近十年最佳

我寧願揀法比

Mount warns Mounts

Many Mounts

Mata 法比都好過joey

Tammy Abraham’s 12 Premier League goals have been worth 12 points to Chelsea so far this season – no other players goals have been more valuable to their side (level with Pierre-
Emerick Aubameyang and Sadio Mané).

Decisive 💪

442入dc狗算啦

其實就有時差嘅

welcome zaha !

Welcome Mbappe !

Welcome Werner !

Welcome dijilobodji！

welcome Moses!

以上全部分身

welcome Ben Sahar

Welcome neymar!

仲有唔夠一日，傳奇Michael Hector 就會永久轉會富咸

Thank you

祝大家今晚射次劃時代嘅精

Lmapard out

Lampard out

Abraham out

Mount cho abraham lamptey guehi all out

除咗安，all lan

譚仔同巴哥明明差唔多高 但睇相譚好高大

Roy Hodgson on Zaha's exit rumours: "Wilf is not for sale, so basically I don't need assurances. We aren't trying to sell Zaha, we want to keep Wilfried Zaha. What assurance can people give? I have the assurance there is no one in the club that wants to sell Wilfried Zaha"

Chelsea are considering a move to sign Lyon striker Moussa Dembele {Sky Sports}
Olivier Giroud and Michy Batshuayi are likely to leave Chelsea during this window and Frank Lampard has been tracking Dembele for some time and sees similarities between Dembele and the former Chelsea forward Didier Drogba.

英超越黎越難踢 又多隊李城 狼隊
西幾場前四就急急可危

Zouma OG 10’

我轟都有名宿上榜！

球會多到塞唔曬

岩岩睇佐ig 見到簡迪好撚q

高7,8cm喎譚

今日再睇，都係覺得疤狗好賤

坐咗幾耐

巴打因咩事聖誕節坐到依家

岩岩先得閒回帶

車區靜撚到
啲人又出曬去屌女

真

幾點鐘先睇到一字排開呀

2021請早

回購到ake 同買到lyon 果條友已經好好

咩山曹 雲拿 果d 真係ff 先會有

得Dembele都好丫

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽啊

summer 啦

新一年祝反安年頭輸到年尾

新一年祝r連冠軍

係時候擇名

happy zouma
happy new year

h
光復香港時代革命

Happy New Year

明天又有西波睇 車迷之福

車狗們
新年快樂

一字排開未定拍緊大電影

新一年祝zouma斷腳 歐聯冠軍同前四

新年快樂 光復香港！

買左閘未啊dllm
西女人又想做deadline fighter

新年快樂 祝所有mon po 警曱死絕全家

唔瞓等睇聽朝一字排開！

冇mon po 嘅都要

Ake Sancho Dembele Chiwell Coutinho會係Codham一齊倒數
跟住即刻入房簽約！

Fb見到

佐仔係球盲探測器

Happy new year to all 轟仔

想做數據撚但就淨係識講入波助功就死撚咗去啦

亂入sorry,

大家簽左未

突發多仔賣人

懷高黎

#lampardout

Lyon striker Moussa Dembele is one of the forward options Chelsea are considering trying to sign in January.

Sky Sports News has been told Lampard sees similarities between Dembele and former Chelsea forward Didier Drogba.

#OL #CFC #MUFC

吹到好行

呢個有咩好

新一年祝反安全部含家產👍

英鷹開季第一個提就係dembele

如果有睇過今季嘅 一定唔會屌佐仔
就算要屌佢最多都係屌佢唔夠體力迫全場 點會係屌佢少入球
車班中場全部不射男都唔係啲咩秘密 會屌佢五球有四球係pk都好意思話自己係車迷

林伯、Morris 研究過佢似巴哥

點都好過ayi

希望聽朝起身就有good news

上面有人講同ayi係法甲啲入球率差唔多

d球王篇都唔似巴哥

托子Ig post有車 有A米冇利物鳥

abraham 191cm
drogba 189cm

Tam係鋼條型
冇咁橫 個比例睇落咪拉高左

fb班廢中邊撚到識波
咁講法中場除左猛狗其他唔識入生波既都要賣啦

新一年祝車迷身體健康
安仔表現一場好過一場

191好似係假，一直話195

我知冇乜可能，但有歐聯冠軍既話，冇前四都冇所謂啦

d片唔覺有咩咁勁

驗貨，踢斷佢肋骨睇佢可唔可以1星期內康復

切狗應該已經傷到變廢人

買呢隻丹比利我寧願你唔好買
夏季allin timo

torres其實有無機 話晒歐聯歐冠都有份

歐冠係乜嘢

歐霸未瞓醒

唔係呀，仲日日行cat walk 拍廣告，但應該一掂到個波就會重傷

我uncle 已經見到sancho 喺倫敦

踢些路迪第一季就好撚勁
之後回撚晒塘啦
平平地買佢返黎打後備就無咩所謂

一開始解transfer ban
大家係講緊all in包皮
點解整整下連丹比利都收貨

香港聖誕🎄果幾日，你懂的

麥巴比？玩緊膠咋，真心個d 唔該痾督尿照下個樣先

馬老大係咩玩法
起碼都安啦
左閘係牙朗唔係A高傻撚左？

乜原來有人認真包皮架
不過M.丹比利都不了

Alonso RJ still out
會唔會lamptey正選

Times: 車路士準備為 Zaha作首次報價

即使教練Hodgson 強調佢係非賣品，但水晶宮高層收到有誠意既報價同樣會作出考慮

目前水晶宮標價80m，車路士有可能係交易中加入Batshuayi 或Giroud 減低轉會費

2020 仲吊佐

2010 開始計A cole 又真係難d....

馬迪都有份

我好快回歸 等我

sancho 係咪仲拍緊大電影

就算唔係A高
左閘擺azp都未到牙朗掛

No bid yet

我個人比較信邪
自油王入主後 冇一個歐洲白人前鋒係車取得成功過
Werner好大機會都踢唔掂

30m買左番黎賣波衫先啦
Abraham場場正選就黎扯蝦

里昂丹比利機會大d
德國人有種拜仁情義結

啱

同意最好係黑人大大隻隻 係車得沙皮狗一個掂

沙皮都唔算係歐洲白人前鋒掛

收嗲啦 屌你老母

最好緊係werner同dembele都買 werner可以右翼 dembele做第二前鋒

右翼Sancho了

新年快樂 同埋
躝喇蘇馬 巴克利

呢兩個冇咩可能買曬啦

唔該清埋d飲水 baka zapa

其他球員就話要傾姐
Ake就快快手簽入黎啦
唔想睇到聽日有條片史達寧拍住ake手叫my friend

我估撚狗清埋傳奇巴機會都大 已經出都唔出佢 中場其實都需要買人

無人接貨

連傳奇飲水都傳atv 想租

想知如果ake唔想嚟/傾唔掂數 係咪就無得回購

dllm奧大袋而家搞到譚仔份約停左係度

今晚又要睇叱吒又要睇波好撚忙

出咗去先喇

咁緊係

各位轟 維園見！

1月1 一字排開

傳奇dllm

安仔有冇150

今日我要見到維園一字排開！！！

英超葉劉又要出動

維園見！

2020繼續垃圾車西波

紀錄係要破嘅
正如上場首次落後下反勝

Joel 213 wo

召喚所有用數據反安果班友!

好似有傷？定真係踢唔起
老實講呢2年鍠都難啲攞歐聯

屌你老母emerson瘋狂回後

依嫁西甲第二
同疤差兩分姐

係咩?
玩FM咁耐都話維迪斯係衛星球會

咁邊啲先係車仔衛星球會?
定其實已經冇咗呢樣野?

屌... 而家想印車狗歐聯 字加歐霸2019winner章 係咪除左官網就冇得買 官網聽呢度講話印到好垃圾

廢就廢啦夏狗
隊友夠勁啦，訓練夠好啦，球場球迷夠熱情啦
咪又係廢

車路士對水晶宮翼鋒韋費特沙夏感興趣，雖然水晶宮標價8000萬鎊，但車路士希望將基奧特加入交易減低售價

豬sir比盡仲值唔值11M

半年約11m

點都要買隻前鋒同牙咸爭下位
有競爭先有進步
下下必然正選好易大袋

加ayi可能會值多d

呢堆野好似係古圖狗講

其實睇返big6 d 2號箭頭
好似耶蘇奧力治其實都係鳩下鳩下
claim都冇後備

快d買人，唔想再見到so9同艾9

但人哋堆翼做替工有料到，250韓狗文尼，我哋出假9只會收皮

條柒頭話係西班牙果d先係真fans嘛，夠熱情屌鳩佢嘛
‘At Chelsea when we lost, we were disappointed, like the fans, but I never felt it was a disaster, it’s different in Spain,’ Hazard said.

‘I think that here the fans are really fans, football is everything to them and they need players to give everything, in England there aren’t so many fans.

漢堡特就冇咩出聲，條25圖就係咁講蝗d訓練水平同質數高過車，d球迷熱情d

呢d 正宗唔屌唔鬆化

今晚準備又見到90分鐘呢d波 搶唔搶到分就睇有冇運

Welcome to the blues Sancho

買完人都係zouma+ake

後面幾十萬人係度就忍下手咪撚裝...

油班好似買左隊波比佢個仔
個隊應該算？

一定出迪加搭zouma
Ake拎去打左閘

買返佢算啦

塞左個半鐘

Old

撚8準備又要破紀錄了

係咪都打鳩你既啦

咪係
你唔裝咪搵d便衣裝再屈鳩你暴力
而家仲屌手足既人係咩心態

出完啦 食埋彈

中止埋遊行

人地721公然同黑社會勾結都未割
呢度就屌自己人

仲要唔一定關自己人事都入自己人數
人地明知自己人做都嚟認數啦

又終止不反，屌你老母

真心on9
岩岩放tg果度有老有幼，又多人

仲要唔一定關自己人事都入自己人數
人地明知自己人做都唔認數啦

On9

今次真係手足裝修斷正
講緊幾十萬人民意表態都比勇武騎劫
唔屌停呢d 既以後好難有大遊行係多人

佢要停你關裝修咩事呀，乜撚野藉口都可以有
屌狗都可以停你啦

多人遊行咪好似今日咁中斷不反囉

有邊次遊行無裝修過，你估班狗淨係針住勇武黎打咪，佢地就係想和理出黎，借d 意話勇武搞事破壞和理行動，等和理指責勇武/以後唔再出黎，分化兩方咋，你咪中撚晒計囉，咪真係同暴力割蓆囉，咪咁撚豬啦好嗎？仲要豬過咪毅進仔

又話不割不分化 而家又屌人裝修

30分鐘內好返到屋企睇我轟喇

都on9

裝完修大叫自己人走撚咗防暴當透明嘅又點計
即係你自己唔裝都有人代你裝入你數囉

咁講既以後唔使有大遊行
今日個原意由頭到尾都係建立返個民意基礎
千叮萬囑叫人和理非唔好搞

上面有人話次次都有人裝
屌, 呢個咪點解一次少人過一次
越高風險咪越少人出

我頭先行都重見到有人口循同掉班狗
屌你老母幾十萬人係度就好心忍忍手乖乖地行咪撚挑釁
而家講緊佢地搵緊幾十萬人條命來自high

利申, 走唔撚到

成半年都仲未醒呀？仲講民意

同埋班狗d 策略一早變晒啦，以前話陣地戰要斬遊行、今次話裝修係挑釁要斬，下次你鬧狗死全家挑釁就斬，咁你遊條撚呀？風險高低係因應班狗變本加厲，預演以後推廿三條需要鎮壓既力度，果陣試下你乖乖地遊行睇下有無人理你

你中撚晒計啦，醒下啦聰明仔

你唔屌都有便衣幫你屌
你唔裝修都有便衣幫你
佢地已經無所不用其極，就係想分化勇武和理

請善用起底功能
邊個係度玩分化死全家啦屌

想點
我次次遊行都有出
想屈毛就行遠d
係分化就唔係呢度講

DLS 真係有人咁撚蠢
咁樣都肯走出黎先係和勇不分

走去割蓆
你坐左幾撚耐監呀 屌你老母
天水圍痴文宣都比班狗咬呀 戇鳩

想分化同割蓆就死撚開啦，屌你老母

早完又點

咪撚on9啦！手足唔裝修，黑警自己都會扮嘢裝修製造混亂架啦！2020年啦，仲講埋啲分化on9嘢

又來唔岩聽= 分化
講緊呢個場合唔應該裝修有冇錯先
你話鬼做, ok fine 我冇野講
但今次係咪手足出手
係既係咪應該叫停?

人地狗擺明搵人做
你點阻?
係咪即刻禁低佢地 打佢地一身?

你做唔到咁你講黎有咩用

我錯, 剩係睇now

竟然有人屌勇武遊行果陣裝修 果d係勇武定狗黎都未知

就係不分化不割 先至會令狗扮手足嘅行為冇用
係咪咁撚蠢呀

有得睇rj

終於出返433

要搵位入嘅打鳩佢地一身咪話有人襲擊便衣狗要腰斬

你既二百萬人日日裝修一早贏撚左啦傻西

你覺得勇武做野又唔洗和理非掩護你又覺得人地有老有幼一齊出會冇心理準備勇武會做野都已經唔知講幾多次出唔出tg 從來黑警話事 都已經唔洗你落手做 連心態上勇武啲都唔肯

話知佢殺警我都支持呀

我頭先發夢個陣就見到天后間starbuck塊玻璃自爆左呀，之後全場拍手歡呼呀，你食屎啦撚樣

傳奇巴仔係咪會賣

美隊

短撚有後備

希望趕得切睇

Happy仔場場都踢咁辛苦，比佢抖下啦

azp 安 abraham插喉未

大家要安全翻屋企睇波

總係唔肯俾佐高一齊出

alonso同emerson連撚仔都爭唔贏

rj ca
撚仔有後備
唯一唔好係冇高佐同場同埋有happy

2020仲有人覺得輸民意乜乜物物
你係咪睇得太多新聞處廣告啊傻西

艾馬臣同埋林仔都係後備啫

其實撚仔係咪好憎柏度同豬腦？

白禮頓五場一勝 準備起機

呢幾件除左azp 我諗撚狗係唔會比佢地抖
因為後備佢信唔過 中場4件佢信得過 所以有輪換

林奠條臭閪都要認自己係少數啦
要講到有14億人支持呢句姐係佢地得返黑呢條路

柏度勁跌watt 豬太慢

想睇林迪

emerson真係可以躝

簡狗條廢物幾時斷腳？

球迷陣

後備=Odoi kovacic 呀衣

Zouma都未躝,叫咩球迷陣

我其實想睇佐高猛多啲

呀衣換撚仔

Zouma有咩特異功能呀,屌你老母
個個位都郁過,就係Zouma個位唔撚郁

葉劉味濃

垃圾大袋狗終於死返去後備

唔記得打西咸果場？

Zouma同天神兩者揀其一我寧願用zouma
起碼個人能力同心態都好過隻基佬

鐵膽應該係迪加 第一次三中堅轉陣換蘇馬走先
第二次換tmr 應該都係因為蘇狗身體質素好

至少好過大袋同阿姨

屌佢老母個西口講得出呢句
就知條柒頭係平行時空

[回歸433] 白禮頓 對 車路士

返屋企睇波啦

林狗真係唔撚敢郁黑短人

撚波波咁快
豬腦上場一定差過阿衣
根本連節奏都跟唔到

同車區一樣唔敢認kante唔啱打
要夾硬話佢有波入諸如此類

多人到呢

其實係邊隊?

當時好興每間大球會都有幾隊衛星球隊

係咁架啦 得個講字
最好笑係啲人話唔好俾藉口有狗做野
班狗發起癲上黎控制到？
乜柒都淆不如咪撚出黎啦

柏度豬蛇無㗎啦
跌watt+本來都預一月放走

我想睇佐高毒

連登仔不嬲on9，其實場運動真係因為佢地散
明明全部都無落場

好廢打強隊就勁
打中下游要好似季初出佐高猛先攻到

佐高缺一不可

攻力唔夠

祝福車迷子新年少d西波

差d 收皮

Livescore 排陣勁過撚仔

我平安返來了
見到車仔著黑衫同行

高狗出黎做乜撚

出黎犯規

大袋

換大袋出嚟把撚

屌你隻大袋狗咁撚柒廢喺度扭屎忽

成班垃圾，安譚兩大罪人，反擊有隊友係側面自己射，屌你老母閪

大袋狗真係冇撚柒用
賣西左佢算撚數啦

大袋狗

高仔今場on99

呢隊西波同葉劉一樣都係垃圾黎

林狗換人好on9。。。

今場D換人

大袋 transfer list啦屌

罪人林伯

林狗out

同一個重傷緊既球員續約真係好on9

又失分

撚狗繼續做護旗手攬班垃圾英人，遲早惹班外籍球員不滿

林狗

換高狗根本係ok
點估到佢今場碌柒咁

頭號戰犯 大袋狗 出撚到黎完場冇柒用
等carry咁既死款

屌你老母袋狗撚狗
失分功臣

袋狗出黎搞笑
ASUS出黎拎牌
CLS

無腳好波
重差d兩黃一紅

佢真係出親黎都冇貨交，已經好撚多場係咁

odoi真係冇腳好波 次次後備上陣都可以咁撚廢

車狗們！

開年比場垃圾波車迷睇 真係多謝哂大袋狗 撚狗

重傷後已成廢人

換人問題
7分快車 個款下半季一定比人追過

直接死得其所啦 唔洗諗

今場根本同對阿記果場一鳩樣
又係頭30分鐘係威係勢 下半場就俾人禁屌

Seven of Brighton's 16 shots came in the last 10 minutes. A collapse after such a strong showing for the majority of today. A tired ending? #CFC #BHACHE

兩三球快攻處理好d已經入撚咗

中場冇人可以係禁區頂做到攻擊
至少要有人可以遠射下

今日換走美隊做乜鳩 iq150大撚哂
大袋依條撚屌只岩打順勢波

阿含今日又係on9 獨撚到咁仲想拎高人工

唔買正選都要買個後備翼鋒同大袋競爭下

Odoi出咁耐廢足咁耐 mount換肯力留力下場正選

對阿狗個場博到咁盡
今場體能實跌啦
要kepa神救救全家

袋狗賣得，腳步重到好似連續踢左幾十場90分鐘咁，大傷後已廢武功，同廢人冇分別

Ake Chiwell Dembele Zaha Sancho

一字排開！

換人方面完全on9，咁快換走美隊，又唔撚換第3個

c字頭 ready

MM 同譚仔今日唔識傳波
屌你老母大袋又係 半單刀都唔識射

根本換翼都換走柒頭安啦
連踢4場,邊有可能有氣

屌你老母 成個下半場都係靠CA打反擊
on9

有人要？
續完約180k人工 傻閪先接貨

呢場頭號戰犯撚狗
死都要出大袋同埋一早換美隊

唯一慶幸RJ今日打得好好

睇個走勢 下場足總盃會贏 之後打般尼又輸

賣撚柒左佢啦條廢物 冇一次出場條撚屌係有用
射術冇 速度冇 盤扭冇 傳波冇 加點去撚哂獨食到
換件撚仔 都好過佢

班英撚有撚狗照個個獨食撚 反正場場正選
前場安仔比幾多波

出佢都正常
點估到態差成咁
但大袋未出都知西

今場真係kepa救返1分返黎
下半場尾段真係垃撚圾

諗下好喇

上半場TAM唔比安 唔係2比0啦 我屌你老母

獌狗贏埋正式差兩分

Tam仔咪撚獨食交咗就有啦

近排進攻效率好一般 好多時都係俾啲波安發板

但安呢幾場都搏到盡晒

反kepa 迷古狗 果班
要不是kepa, 0分了

佢唔係省中人就係飛機

屌下場主場對般狗 睇怕又失分

俾敗狗跣左穫甘既睇下有冇英超中下游要，咁高人工都係焗住平放

三大英撚戰犯 大袋狗 譚狗 撚狗
完場跪地向作客球迷道歉啦

果班廢老叻黎

真係望阿妓幫手搞掂49000

唔緊要，開季前車迷set左既死線係
坐英超17強望10強
除非班車迷依家搬龍門，做勝利球迷
否則林伯仲好安全

打和super

雪佢半季迫佢走囉

你諗下好 馬屎眼 拉舒福柒着哂火

高狗今場咪又係垃撚圾

熱狗一贏 前4

撚知佢踢得鳩屎咩

炒撚左撚狗去啦 場場都係咁 冇改善
唔係短手狗上身 死撚左十世啦

要靠名宿電欺零封獌狗

條友最近出親都無好野，完全負作用

大袋就真係未出都已經可以預知

就係斷波比人打反擊 進攻幫唔到手

出條撚屌 寧願換呀衣出黎打翼算撚數
條廢物獨得黎唔撚識射波
大好機會龍都唔撚中 真係好撚野

高仔踢得差,唔怪撚狗
大袋呢條76起碼踢左成個幾月垃圾波
CA仲要唔係踢得差

換CA個下我真係屌撚左出聲 根本反擊就要靠佢 換條廢人入黎

屌那星主場就輸
作客又贏唔到
點撚樣呀

d英撚對美帝好有偏見

證明左英格蘭藉做領隊都係廢既

後備前鋒要買
翼得安同美國仔用得，最少要買一隻
中場走巴狗+切重傷廢武功，又要買多個
左閘+中堅又要買各一個
即係起碼買5個，睇班廢柴高層要用幾多個轉會窗先執好個陣

踢成點 睇唔到

仲要周末係足總
唔洗留力

而家連前六都無信心

大袋狗上2場出場 每場都係中場斷一次波 比人打反擊
差d輸9埋 今場出完仲以為食左張紅牌打少個
咁都可以有後備 撚狗唔好叫撚狗 叫廢柴算撚數啦

West Ball

柒頭大袋狗踢咁多場柒足咁多場, 都仲要換佢入黎靠害, 撚狗

記得買英人
唔係撚狗唔會出

2020第一場就西波

有福了 唔洗比件臭西大袋狗激撚死

今日般尼輸 下次我地又可以幫人起機

FA cup 應該都係Odoi 正選，有排大家睇

襯仲係前4昆鳩左sancho黎先啦
暑假先買人 zaha都嫌你隊波廢

180k週薪已袋 理撚得你

Zaha雙重國藉點計

跟住打埋卡數阿李獌熱
可以落下半版

Man of the Match 係kepa 定 Azp 定 RJ
睇數據就azp入波
睇留言個個話RJ撞散人
睇最後就kepa 力守1分

條撚屌 由上年到而家都係對 d google隊有丁屎咁多作為
睇死fa cup 出佢 入番1 2粒 撚狗又覺得佢好撚柒勁

呢個真，用簽美國仔既手法

應該係kepa 啦 救左n次

美隊好慘

上年沙daddy唔出大袋係有原因的

林伯焦土搏買人

Mm喺中場斷波斷到痴左線

成大半隊垃圾冇人識斬波

車區傳說 odoi射波好勁

今場其實抵輸
Sub完全做唔到野 撚狗護旗
上半場tam獨撚到 搞到kill唔到game
短人難得交到貨 但輸世界波

本地青訓
最好黑又硬
好似zouma咁就最好

屌你老母cho依條垃圾仲要續左200k，仆街啦依家，拜狗睇完板發覺係高薪垃圾，邊撚到搵水魚？開季我仲讚佢好波，屌埋自己老母

廢就廢啦

屌隻袋狗又廢又反骨仲要高人工，真係極品

今場冇可能唔係kepa

條傻閪下下cup大波, 傻既都知點封啦

Odoi場場尻射 都踢到咁耐 仲要高薪
做壞哂規矩 譚仔都唔知係咪比佢傳染埋

180k 但宜家1k 都比多條仆街，顧住自己表現多過球隊利益

英冠領隊係咁既能力

條撚屌我由上年反到佢而家 未傷都仲有速度 落底傳波都叫可以接受 傷完變左件獨食廢西 屌

希

平時練波都唔知練乜柒

kepa幫咗好多啦
今年係渣過上年
但真心佢失嗰d好多都冇得救
我地條後防柒到
一係就俾人入世界波
係有派膠但死好運好似派了膠對面都食唔到冇失波
不如屌下隊波點解十二月後唔識入波

屌你老母自從唔知邊場開始未落過底，踢左cut番右腳都算，屌你老尾踢右照cut番左腳射，下下射龜咁射

Cho傷完之後無場好波

Azp: i will help Reece James improve!

一月其實冇乜邊個即食戰鬥買到

easy goal plx come

麻煩呢幾日就好即刻買人唔好等月尾，起碼失少幾分，隊波已經西到仆街

基本120k
Add on -> 180k
搞壞埋薪酬架構

新年希望袋狗主動申請離隊 唔好撚阻住哂
直接退役去送外賣都得

世界上唯一過份過呢件事就係警隊加薪

哂氣啦
人地猁攞左9成9個杯未1月就宣布買人
我地呢d垃圾柒下柒下又可以等1月31panic buy

唔好呀

ake 宜家都唔知買唔買好，不過林狗唔買都無辦法，幫閪女人攬住d 錢過世啦

祝福大袋狗一月永久轉會

咁嘅表現球隊咁嘅成績可以拎到咩addon

佢唔出個d都係等賣，快手既下半季就唔會見到呢班人，呀衣，豬腦，柏度，巴狗，朗狗，艾馬狗

新一年早場西波 嬲到谷住谷住

執返一分算係咁

場場輸波既話 使嘜撚狗教 我教都得啦

好多都擺明等賣

有冠軍就會有錢，錢搵錢呢d野真係唔洗人教都識啦，成日入埋一堆二三線廢物，d價仲要貴到離譜，2個廢柴既價已經可以買到一個一線

撚狗由季初到而家都係靠高佐carry 兩個一無態成隊就收皮

宜家同上年打比羊無咩分別，季初仆晒街，之後就一直間中嬴，但和輸多，每場最多得一兩球

查實呢兩個幾月嬴d 波都好無說服力，ajax個場靠兩張紅牌、熱狗靠對面輪住自爆、阿狗就閪陣唔駛講，靠阿迪達唔夠經驗先好彩反cup，林狗真係功力未夠，最後可能好似a米條撚撚咁

西女人師奶格
49000真係身在福中不知福
木起嗎肯使大錢買星
西女人依幾年買過咩星

護撚手:季初又話有前十收貨

Lampard: "It was an incredible equaliser, for sure. But I think we deserved (to concede) it. Two points dropped." Says Chelsea had control, and failed to take their chances. "We allowed them to feel that they were still in the game."

其實唔係其他隊7而家嗰分頭6都未必有

大佬頭十收貨你都要正正路路，有form咁輸先得，下下排尻陣，d換人又尻下尻下，踢出黎又不知所謂，點收貨呀大佬

其實一開季比左太多希望我地 依家先係正常嘅車

thank you and gdbye lampdog
welcome shev

似啦

果啲賽前排陣同鳩換人真係保你大, 快手躝返打比郡好過

上季打sorry波做個翼鋒好地地
今季下下cutin

Lampard is asked about transfers, Zaha in particular, but declines to talk about him. Says if there are deals to be done, they'll be done behind closed doors.

Lyon Dembele#snowhat#

Lampard: "We've got work to do." Says the Christmas period was a microcsm of the season - great results, and poor defeats. "It shows the good and the bad of us."

拜仁仲收唔收留大袋狗

一直都係sane plan b

真係太少人
快車期就收皮
完全冇人換

就算要改依家個問題 都要買好多人先得 唔係sancho黎就搞得掂

果陣佢就算場場後備剩係踢最後10分鐘都交到貨

咁撚廢仲買咩鬼

熱狗d波好撚爽

修仔差d

積弱太深，起碼1/3隊都係等清洗/唔夠班，真係有排搞

咪撚亂咁J啦

年年買埋d二三線嘅禍

林伯今場又交學費

修仔

修仔1:0

ings first touch靚到

熱狗條後防同我地一樣咁廢

唔買唔掂
無競爭班人大袋化，特別係班細
唔夠人用個個插哂喉，1月尾開始地獄賽程
不過睇死買左人撚狗繼續護旗

但我地主場輸 不過今年主場...

這是正式錄用的倫敦一哥質素嗎？

希望阿妓今晚殺埋獌啦

講得好

一個正常中堅夾三個廢柴

撚狗俾太大自由度佢 擺佢打右專心傳中算啦
其實佢最麻煩係太個人主義 唔為團隊

阿咁鍾意hold波
食正sob條路

放心，打右都係cut番左腳省人

修頓&阿狗 pls save us

唔肯擺佢右邊 撚狗都大責任

咪撚玩啦
我獌 456佢

今場冇睇
係咪又西波

同啊妓一樣

佢教國家隊幾勁 我覺得會係歐國盃黑馬

都西左成個月有多

狼隊都輸

兩隊爭四敵人都輸緊

皮雅臣護級勁到
今次佢個仔唔喺同一隊
可以放心叫雞

Lampard on Zaha rumour: “I wouldn’t talk about Zaha. It’s not something I have considered. I won’t talk about him because he’s not our plans. If we have to do business we will do it behind closed doors aside to announcing who I want to bring.”

修好勁

Lampard: "Sometimes you can accuse a bad period in a game on a lack of fight, lack of urgency, lack of whatever. Today wasn’t. It was a lack of quality on the ball so we had a situation in the first half when we knew the problem for them." Adds, #CFC stopped passing to full-backs

買山菜唔買沙蝦我幫西女人奶閪

維頓漢

我地幫人起機

李城真係實力表現，無左華Dee都仲識贏

真係 勁撚到

唔知點解撚狗可以任由佢鳩射 甩波唔追
英人係咪大撚哂

林伯崇英主義 明顯啦

Lampard on Zaha: "I wouldn’t talk about Zaha and the idea of that [swap with Giroud] deal is something I have never even considered. As I say I won’t talk about Zaha because he is not a player of ours." #CFC

He added he wants to be discreet in doing business and not announce what he wants after games like this.

呢個唔同講法

真係少見佢追波，宜家安雖然間中儲力，但開場到完場都好爆得，條賤種真係唔知憑乜野亂黎

轉會解禁時 個時傳過一個transfer target list
係咪
Sancho
Zaha
Dembele
Ake
Chilwell

今季丹尼京斯好撚勁

sancho 包皮 一野轟落去

屌那星
自己做球員果陣都要追波啦
廿年黎唯一一個唔回防果個叫夏薩特

你袋狗連人地3成都冇

大袋狗 我屌你老母 好自己遞紙

咪又係出安同mm

咁都無12m 黑哨

咁都no handball

VAR都收賣埋

痴撚線，咁都無手球

VAR同黑警有乜分別

VAR

選擇性執法

邊場

英超VAR 真係垃圾

艾達韋特中撚哂手

英超球例 有險可守

熱狗又黑

以前見親打下遊失分都想屌老母

呢家見到打下遊有一分都覺得安慰

習慣左好大鑊
回頭是岸
大大力屌對波

屌marina對波？

熱狗有個大力神較炮係唔同啲

Every Chelsea player walking through the mixed zone looks so upset. Lampard might have said something in that dressing room.

Offside

摩狗裝人寫notes食黃

摩狗

拳王又發癲

修仔d防守仲好過我地

又逼害Daddy

我地個第四硬係keep到
今季真係鬥柒

貝仔好勁

上季季尾

當初嫌佢唔夠班
屌那星 艾馬遜條柒頭皮又廢 仲要比錢買

今季係 但下年唔知點算

多謝修狗殺完我地殺埋熱狗

和波都拋開爭四對手一分，-6足球never die

咁就公道d

今季柒好多

球var高速播完片之後 重播都冇 當冇左件事

讓四大賽

希望後防買到人

呀妓今晚殺獌啦

今晚獌輸埋就好笑

daddy pls come back

嘩 咩世界 一齊失分
獌狗又爬上黎啦

屌你老母又贏唔到？

似足李城奪冠個季 係猁大超班

成鳩日用大袋狗

阿狗班後防唔撚靠得住

黑鳩球手球都輸波

元清訓左幾粒鐘?
今場唔輸算偷笑喇

點睇都係上季
上季季尾一個月
獌熱妓 好似成個月四場得3-4分
先比煙蛇r到個第三

垃圾車

仲要kane傷埋

獌最尾6場好似唔知得2分定3分 笑死

呀妓好早踢哂big6以為大直路
最後炒哂車

希望fa cup全副選算 撚狗唔好玩野
頭先場波睇到

好撚爽

究竟 奧袋垃圾d
定係獌隻lin狗

A查15次過人

Mourinho: "The yellow card was fair, because I was rude. But I was rude to an idiot"

廢老

爛袋狗會助攻比對面

好想要

倫敦3柒 成日仍住會比熱狗過 點知1分已經好好

鏝都玩343 干daddy又贏

哥迪奧拿真係好勁 出幾多新仔都打得返佢個套

根本RB黎

Under 佢既話 跟佢操一季好過外借

硬件 ssssssss
軟件 d

今季開始軟件有A-/B+

派精j到成地都係了

其實係除咗big6 連中遊都勁咗好撚多

英超最大優勢就係錢
個轉播費世界第一

唔係話有錢大哂
但係差唔強發展水平下 中遊多錢d係易進步高其他聯賽既中遊既

其實對英超黎講係好事，整體水平上升

big6愈黎愈柒就真
我地就用錢買二三線
獌高價買唔等洗
阿狗垃圾轉會操作
熱又度縮

安76執到拖肥似模似樣

B mendy都勁返好多 得隻baka比垃圾車執中

鏝果個係咪冇堅陣

50號新仔中堅

Ok la
費甸打左幾個月中堅位
防守果時都係打高位逼，少打陣地
進攻果時Rodri 拉落變三中堅猜住上，兩閘推上去
最緊要係三中堅都用到波，中場幫到波
唔似我地三頭地鼠

Jesus 咁撚勁既

Bournemouth have won two games since September - against Manchester United and Chelsea. Mad

Rj 撞傷人隻手出twitter 道歉

第二屆讓四大賽正式開始

獌難啲讓，妓垃圾到咁

阿狗做到野

爽

阿唔好再比人cup 咁柒

和波啦 阿狗贏波隨時復活

正式開始

我車下面6隊一齊陪車失分

阿狗

阿要起機了

2:0

又畀垃圾奴復活

pepe come back

有安就夠了

m狗同連加特真係完全一樣

打和啦好嗎？

獌個中場好廢

welcome back chelsea list:
jose
pepe
古圖

插水無黃...

真係掂到腳既
但係似雲比沙卡自己踢落去多d囉

隻羊真係好勁
當年獌買買盧
我地買達子
爺爺買拿卡+羊

結果我地同獌兩個吹到上天既都敗走
反而妓果兩隻仲有貨

我地一月買走佢

估你唔到廢到咁都仲守住個前4

上季都以為要踢歐霸
點知-6 第三+歐霸冠軍

次次靠運真係無意思
希望買完人林伯真係教返起
唔好再同熱阿獌鬥柒

啲新聞一邊Werner 一邊Dembele

Reece James against Brighton

☑️ Won 100% of his tackles (most)
☑️ Won 12 duels (by far most)
☑️ Won 4 headers (most)
☑️ Completed 100% of his clearances
☑️ Completed 100% of his dribbles (most)
☑️ Made a block and 4 interceptions (2nd most)
☑️ Made a key pass

咪撚學Azp成鳩日回後

☑️撞撚死人
個球真係好誇張

moses

Welcome 普sir!!

大陸真係好on9
次次唔大鑊都唔自己爆出嚟
中嘅人肯定唔只27個

唔駛ff werner，迎接定沙夏算啦

垃圾国家

見到袁國勇出嚟講嘢
feel到今次唔係玩玩下

屌 567輸哂

防守戰術上對軌都唔差
球員自爆

原來舊隊友

竟然和波都有得拉開比分

上年影子，個個鬥7，我轟後上第3，不過今年就由歐霸變歐聯

Now條友講得好啱
摩佬教進攻根本冇套路可言 全部靠球員個人能力去做

我地雷欺值8000萬

我記得佢當年有講過話想打3防中，跟住買兩隻即食翼等佢地自己發揮搞店

哥迪奧拿教防守夠係靠球員個人能力啦
中途教熱就遇到頻密賽程
冇時間教傳控啦

渣土套傳控都要新一季先有成績

我地領隊教防守都係靠球員個人能力，所以食撚哂屎

摩2拎英超個季 車仔入球好似第二定三

進攻都係

讓4大賽提早開始，滾動嘅係我轟咁都仲有優勢

摩佬識撚教控傳咩咪防反同燒味

頭幾場我都以為撚狗識，點知踢落原來都係唔係好識

咁癈都仲有5分優勢

尋日修咸頓都有個荷甲神射手，10年前荷甲神射點會去呢d小球會

連狼都輸埋先癲

邊個

場場失分就拎艾狗出黎做interview

其他人死撚曬咁

隊長唔係咁用點用

《Lampard: Civil War》

多謝雞巴 又放離多1分

應該講緊白禮頓，尋晚入波果個，講波佬講
和波都可以前4領先多1分，最後有前4真係人地送既

查漢巴殊？慘之前冇乜得點出

其實而家同上季啲問題係接近一樣，攻到去禁區冇人識就地press同搶點
，前鋒食左屎唔係獨食就進攻終結者，，中場一放番簡迪入黎就亂哂大龍後防就冇人指揮冇分工死球9下9下，後備球員坐到完埸冇得踢冇狀態，部份人(契仔)又會無條件有正選
結論：咪19樣
BTW 好掛住龍虎切

開季d彈彈波冇晒
個9個都hold住個波

戇鳩,比100季摩狗佢都唔撚識教控傳既啦

Pulisic Tammy Willian
(RLC / Mount /Kante 睇情況揀出一個)
Jorginho Kovacic
Azp Zouma Rudiger James
Kepa

呢個係我地最好而撚狗又會出既人

好想睇Lamptey

點解唔信摩佬會浪子回頭

摩連奴永遠都係車路士最佳教練

摩2 真里奈買啲dllm畀佢
干地都係咁畀真里奈迫走

首席反安排車狗最好既陣 竟然有willian份

唔好幻想咁多啦
睇佢果種踢法仲係U21既味道

不過佢夠快, 可以借佢出去2季,睇下有咩成果

佢已經迷途知返，不建議再狙擊。
迷安反林狗先係正途。

猛 簡 都唔識比波供應
譚一直走 都無比到直線佢

切狗比直線幾好 可惜已成廢人

ok我放棄反安.jpg

FA cup應該會著呢件

傷到咁 分分鐘爆發力仲弱過佐

要不是kepa 神救已經輸撚咗入嗰球都係死球12月開始好似唔撚識主攻咁，對下游隊場場猜嚟猜去得個吉

Zaha not in plan

學高普
買唔到plan A就寧願唔買

打比郡冇咗林柏特 就嚟降班

可能Ben White Cllm boga先係真plan A

其實佢冇做過助教
依家咁樣都算叻

教打比差d升到班
教呢隊垃圾車開季都比到假希望大家

所以我堅持比多1-2季時間佢

係 只要高層肯比錢買人

武漢真係玩到新SARS出黎
支那人真係地球垃圾黎
咁撚鐘意食埋d野味

第2 d落後國家再窮都未撚搞出呢d病毒出黎

打比郡而家其實都未算就降班啫

有
剛果、西非咪有伊波拉
都係因為食野味

係因為屌猩猩

屌猩猩唔係愛滋咩

失咗分都可以同下面嘅拉開距離

開季d波簡單直接
依嫁變左sorry ball

唔知點解無啦啦變成咁

都有一分進賬

冇70% 傳控既sorry ball

伊波拉是人畜共通病毒，主要的感染途徑是透過患者體液傳染，如血液、汗、嘔吐物、排泄物、尿液、唾液或精液等

屯門收左人啦

班撚樣成日9up話經濟衰過沙士

睇下係咪真係禁衰

和波可以拉開優勢係反智

林伯特在打負碌足球⚽️！

讓四大戰提早開始

攪到要期望未發育既林仔救車

隔離隻廢lin同我地隻死巴狗真係有得揮好撚彩條賤種自己私生活唔檢點等俾人賣，如果唔係場場都要睇佢踢實嘔血死

明明季初d進攻有好多變化，依家越搞越on9

所以香港唔獨立既話真係含得撚

留名睇人屌MM

如果以傳染病計，咁近都係危

利物浦會唔會不敗奪冠

應該一二月咁密嘅寶程會嘔返d分出黎
100分鏝同我摩二都係一月開始個走勢放緩返

可能係因為賽程密左
唔想攻守轉換咁頻密 保留體力

如果係真 咁青春風暴唔係打活力咁打咩

賽程密但人腳又唔係多

一開季對面隊見到冇左夏狗,又得幾條新仔,以為真係垃圾車就同你對攻,到季中知你傳控勁,D新仔又已經有路捉,人地已經可以針對部署,變到愈黎愈難攻

20歲都爆唔到4場啦
通常係快車期可以連續踢4場果d通常係龍門,中堅, 用波型既中場先踢得足

Abraham已經好勁,做支點仲要頂足4場
係我地個領隊以前後生果陣先咁撚變態, 踢足咁多場

果陣夠話12月會嘔分

摩二開始嘅禍

歐聯打下體前點都留力嘅

我地囉

安

得罪講句，巴狗數據唔差

痴撚線，3字頭仲要踢4 場快車

仲要可以87分鐘爆贏個00後

睇個款會不敗加破新高分奪冠

1月了 落bid未

Mourinho on Ndombele: He is always injured. He plays very well, you are full of hope that he is ready, but today he is not ready.

呢條傻閪幾時打返巴士戰術呀

但係以家d鳩波係12月頭已經打緊

所以十二月咪係咁失分

讓4

對我地個場已經泊緊啦
只係比利時雙子回塘+後備龍門太廢搞到後防穿晒窿

21場輸鳩左7場

有done deal未

Done deal let’s J

只要餘下.....

仲要12月連輸3隊中下遊冇左9分

隻垃圾右閘先係極品

雖然我地冇資格笑人

RJ

我地有RJ

好在失球最少紀錄都係我轟
Thanks Jose

猁19場已失14球
38場15球係好痴線

希望買到隻正常識進攻既左閘
左右閘都攻到 個進攻會立體好多

要打進攻足球一定要雙閘齊飛先得

要我地連續1-2季睇埋呢D濕鳩波
比多1-2場時間佢算

高普都濕鳩左兩季啦

同埋中堅要有一定playmaking同傳球能力
利隻vvd其實長傳有番咁上下

我12月一聽到話轉會解禁
就話想高利巴尼黎
佢統唔統領到後防 整理到以家一盤散沙既後防我唔知
但中堅係識傳波既 進攻一定好過以家長傳轉邊會傳出界既好好多

高普唔係一條濕鳩黎 潮文

welcome back Luiz

會長已成為高層

但係會長唔管買人
幾時先會等到我轟d元老做轉會操作

佢地做都未必好

Welcome new sars

所以大家真係要比d耐性班人，差就差d
但係你出面幾千萬幾千萬買垃圾返黎仲嬲
點講呢堆好多都係青訓上黎

辛祖條衰仔肯嚟未

原來係真

遲下香港人d 屍體一字排開

其實會長條25就咪撚吹奏

同alonso ,drinkwater 一樣高薪廢柴

買個艾歷臣都好好多，得半年約條友又hea 踢應該唔會太貴

之後執個telles 踢lb

執隻後備前鋒，回購ake,boga

再買埋sandro 夏天過黎就齊章

麥鳩亞結果同蘇馬差唔多

Daddy點會賣人畀我哋

isco

得半年約佢唔賣就咩都冇
同埋利維貪錢就係人都知。。。有價佢點會唔放

isco 都好，但唔知適應有冇問題姐
isco 印象中波底好好，但而家好似打唔起定態度有問題？施丹以前成日用但而家都唔用佢

成個屎波零咁
使8000萬

係咪有傳話想要 Upamecano
FM 妖人數據上識傳波

之所以話回購boga 係因為如果買sandro

咁正選料就有安，美隊，sandro 3個互換

後備就boga, 大袋

應該都夠用，如果買個貴野又變左爭位踢
寧願用d 錢補強其他位

如果係咁就超級好

半年約皇狗都搶啦

Boga 而家都好大袋架 你叫佢番黎做後備 佢都未必so 你

寧願係意假繼續玩

人地叫sancho

係囉

Sandro
踢港隊嗰個辛祖都好

官網出咗
真係得冧巴印

sor 串錯左

唔想買了number font都好柒吓

請緊人拍荷李活巨片

其實係羊勁
拿卡好撚廢喎

秦利>vvd

魔佬教左咁多年唔識教進攻就係人都知架啦,俾多2季佢都係咁,之後第3季又捉鬼

Breaking!!!Winter transfer
Jamaica Center Back Hector In

起碼撚狗失分都死老豆咁嘅樣，鬧吓班友
sob輸得咁肉酸仲笑笑口

正式加盟富咸

最緊要之後有改進啫，撚狗而家係隔一場就死老豆咁都於事無補

睇球王片幾穩
有睇開德甲fd話新vvd
但好似80定60m release clause

最撚慘主場搞到變左公廁

上兩場睇過佢十分鐘 落後緊2：1 進攻感覺其實唔差 長短傳都好快踢到個波上前場對面係追唔切 肥普其實tune到進攻有哂隊型 踢到歐聯決賽唔算靠負碌 不過熱狗果種柒係unstoppable 輸波剩係識打人 柒起上黎連全部親生仔都搞唔掂比人炒埋何況摩佬

Welcome 拿記黑鳩！！！！！！

我見d鬼佬話佢隔離個konate先勁
利申兩個都無睇過

Konate副計勁撚過蘇馬

下半場安仔有球死都唔肯傳比牙咸一傳就off side個下平時一定屌柒佢 但呢場牙咸咁撚獨食又覺得抵撚死

傳波勁唔勁

isco好過大力神
大力神似係強化版j5, 都係逗得好深
不過啲key pass長傳好撚堅

完全冇晒主場優勢

一字排開未

強化被佐狗已經好勁
佐狗最弱嘅就係射波同長傳

Premier League chances created this decade:

768 - David Silva
595 - Eden Hazard
565 - Christian Eriksen
506 - Leighton Baines
500 - Juan Mata
447 - Gylfi Sigurdsson
443 - James Milner
433 - Cesc Fabregas
426 - Willian

Successful Premier League dribbles this decade

909 - Eden Hazard
724 - Wilfried Zaha
546 - Raheem Sterling
533 - Mousa Dembele
501 - Sergio Aguero
417 - Riyad Mahrez
399 - Andros Townsend
385 - Willian

不過應該得我地ff大力神
daddy之前話佢已經有定案，好似係

有啲反安好鐘意講數據
唔見佢用呢啲

兩樣嘅第一都拋離第二好多

夏狗真係好撚勁

Konate 踢法似tmr

如果美羊同基佬+少少錢互換有冇得諗

咁都要諗？
不過起碼加40m啦

羊已30歲

Not our plan

前題係羊肯做後備囉
正選嘅話除非轟個kane返嚟
否則我一定撐投資譚身上

我寧願咁樣好過買個德甲仔
黎到又唔知岩唔岩踼英超

人地肯黎先講啦
人地想要冠軍呀
同埋羊都30撚一兩季再比譚吸好經上位
不過人地點會黎

奧巴美揚其實勁係邊
又唔係好快 傳波打配合又唔係勁
齋睇佢啲stat會以為唔錯
但場場見佢都唔知踢乜鳩
係間唔中比佢-6入到啲執雞波咁
買佢不如買啲後生搏下potential好過

但佢真係跑得幾快

有啲野好難講既
想要冠軍當初又加盟阿妓?

要傳波型中堅

雷欺

以前佢係德甲真係爆甩對手
但嚟到英超真係唔覺得特別快
講真安都未必慢過佢
車仔想打快或者反擊all in werner好過
買唔到買啲後生都抵過美羊喇

非racist 但車幾時先再有靚仔白人中堅

後生我地大把
成半隊波都係
係差啲有經驗既當打carry隊波

老實講，如果以譚仔做長遠發展方向既話，我唔覺得會買多個新秀前鋒，應該又會買啲生涯準備搭入黃昏嘅

唔係racist 唔好再買黑人中堅pls

車狗青訓又冇咩白人啦

我地蝕抵小小用巴8同佢換，我地肯換daddy執到

zaha 好能勁

踏入黃昏又要夠快 岩撚狗又肯黎既人選得好少

美羊

人地上季神射手
呢條友好弔詭
佢把握好差
但佢一場可以走好多黃金機會出黎
最後都會入到波

正想咁講
stat係唔錯 但次次睇佢都唔知佢全場踢緊乜鳩

羊打中鋒先勁
拿卡有一期好fit，之後傷完無態
好撚廢又唔算既

無任何聯繫過既相關消息
想要eriksen一樣無新聞

長傳幾準
屌打地鼠s

嬌魔

Kane同Tammy我寧願用Tammy

蘇格蘭買返黎
未夠年期做自家青訓
猛同Conor Gallagher

你會看見
歐霸的所在!

轉會窗開左都仲係靜到連新聞都冇乜得j下

解凍

啱啱開
車狗嘅野梗係等deadline

新車迷？
Marina係deadline fighter眾所週知

唔買唔買
之後deadline panic buy dllm

有聲

咁先好 不嬲轟簽人都係靜靜雞
吹到大一大果D轉過撚頭比人簽左

快手啲啦屌

最新果件波衫會係咩賽事見到

FA cup

好耐無講喇 一到轉會窗車twitter就會發功

good morning all!
happy birthday! (車twitter有次鳩到一日祝人2次生快，比車迷屌到仆街)
當年今日
做quiz
no bid
no plan to sell
一堆人球

撚人級數同林奠同lv

2010-2019英超首席球員

Ben White!

Isco

Zaha

大袋青訓out

啡人Ake

請大家比多d時間袋仔🙏🙏

the 5th stand其實係咪官方apps嚟

本身都冇靚仔中堅 點樣再有

如果大袋變做tammy 成張圖會fit晒

愈吹得大果d 全部都唔係買

係

咁自己報啲rumour咪好矛盾

車路士F 4 confirmed

仔仔 jerry 吳建豪 朱孝天

收返美國囝

Chelsea have had a €40 million offer for Moussa Dembele rejected but Lyon, according to Foot Mercato.

Chelsea set to return with another offer that could include Olivier Giroud.

法甲狗扮咩撚野清高

痢唔簽人都不敗 簽埋日本仔會唔會歐聯2連霸

問過車未

Tmr 好撚柒，轉譚做jerry就岩

Tmr 做杉菜老豆都厭柒

杉菜=marina

隊隊都專劏英超狗，賣俾非英超球隊就會30m euro有找

有夏狗係度霸住粒波都咁好數據，安仔好無辜

當抬咗價，至少呢個轉會窗其他國家球隊都冇得少過40m euro買到

隊隊都咁有錢 見到pepe都賣80m
仲唔劏返你一筆咩

阿衣又係又廢又貴

買返古圖未？

拿卡錫迪個價又唔錯
之前費基亞都叫到好貴

賣英超起碼60，70起跳

40m 即轟啦

佢而家好慢好似食左豬油咁

我mon 妓post 個個都吊7 佢想佢好撚d 躝

佢霸住中鋒位局美羊打邊但又冇撚用

最後平賣Betis

反安唔理論 唔辯駁 淨係用"時間停頓"呢4隻字去抹殺哂安仔所有努力

羊係浪費機會主義者

Or"屌你老母"

Ayi + 10m <> Dembele

呢d冇人搶既法甲野 40m now or never
Reject就timo
咪同佢曬口水

Lyon manager Rudi Garcia and president Jean-Michel Aulas are both keen on signing Oliver #Giroud this January..... player open to the move. (Le Parisien) #CFC

有數據支持都覺得伏伏地 法甲野

但佢可以瘋狂做到機會

Eriksen's club, who would prefer to sell him rather than lose him after the expiration of his deal, which Erikson has not shown openness to renewing: the price for his exit is fixed around €20m.

唔係唔比機會佢， 係佢態度好有問題

佢換出黎踢20分鐘都係度散步，自己扭失又唔追又唔幫手防守

下下自己去自己射又冇腳好波，唔知以為佢係美欺散住步黎踢

18,9歲都咁既態度人如其名大袋，而更乞人憎既係佢咁既態度撚伯都keep 住出佢令大家更憎佢

大力神好抵屌

有d驚係阿衣2.0

但唔會賣俾軌啦

過50m買咗就真係傻仔

Understand Emerson wants to stay at Chelsea despite being recently linked with an Inter move. Even after recent hardship he wants to fight for his future in west London rather than return to Italy. #CFC

躝啦仆街

支持叉仔

應該唔會賣翻俾英超球隊咁on9嗎

法甲就收皮啦
用番自己人好過

當年巴狗半年約15m
英人真係大曬

有鬥心咪幾好
唔通你想個個都好似大袋咁

true blue

個時利差d買左 可以係考慮佢之前個傷患同治療手法

大力神係皇狗架啦

仲有冇環保post用

［安比曼力強］車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

曼力

又有暗示

[真里奈Deadline Fighter] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

睇黎係簽丹比利

係就快d搞掂單比利搞第2個
西女人multi tasking唔到

然後阿衣去AV？

Aston Villa can only get one player off us on loan (PL rules) so the interest in Danny Drinkwater will surely be cut now if they want Michy Batshuayi also

Marina要盡快搞掂

有新聞source

Breaking | Aston Villa want to sign Chelsea striker Michy Batshuayi on loan with an option to buy. [foot mercato] #avfc

痴撚線 20m
閪女人仲等咩
不過我估佢都係去蝗

買咗後備前鋒先好賣阿姨

丹比利冇得打歐聯

好似話國米想簽

咪ff啦
當年我地bid 40m 買摩迪都俾利維reject
一年後28m賣俾鍠
熱狗呢隊狗西隊寧願射俾獌鍠都唔會益車仔

牙衣 飲水 通通躝

但牙衣潛在買家應該多d

飲水就只係得阿士東維拉

Atv 唔要飲水 都唔知邊個會要

免費送啦

打到

如果買dembele 不如唔好放阿衣
阿衣係法甲/多蒙特入波都唔少
但問題車仔套戰術對中鋒要求極高
要識背身、做支點策應
之前買達子、阿衣呢類剩係識打向前既波既前鋒都失敗收場
再高價買隻差唔多既dembele係咩玩法

識買買黃喜燦好過啦
至少有背身arm車仔套戰術+平

鬼有位走咩

Couple of Italian publications linking Chelsea with a potential move for Inter forward Gabigol.

The 23-year old Brazilian international has been linked with a few other English clubs also.

FM妖人

明明最緊要係閘 中堅 翼 點解係咁吹前鋒
唔係鋪路最尾買俄羅斯箭頭